在2009年的一项实验中，大学生用抽认卡学习词汇。 关于如何更聪明地学习，而不是更长时间的十大建议|Kathiann Kowalski | 2020年9月9日|学生科学新闻 
 银行日益黯淡的前景暴露在所谓“不良贷款”的披露上，这些贷款对借款人的支付能力发出了警告信号。 商业地产面临贷款危机丹尼尔·马洛伊2020年9月8日| 
 此外，它的闪存技术可以升级到未来的软件版本，所以你不必不断投资购买新的计算器。 最好的图形计算器为学生|PopSci商业团队| 2020年9月4日|科普 
 扰乱2020年劳动节限时抢购——从今天开始，你可以节省100美元的扰乱数字专业通的价格。 每日紧缩:苹果推迟更改广告追踪|Anthony Ha | 2020年9月3日| 
 当我恢复意识的时候，我看到的是警灯和救护车的灯在闪烁，感觉好像有一整卷纸巾压在我的脸上。 意外谋杀未遂|尤金·罗宾逊| 2020年9月2日|Ozy 
 1月1日开启一个新开始的时期的想法并不是一个闪光的Hallmark光辉。 新年前夕，巴比伦风格|Candida Moss | 2014年12月31日|DAILY BEAST 
 之后，你可以看到她年轻的职业生涯在她眼前闪过，她做了一个膨胀的河豚脸。 重启珍妮·斯雷特事业的好奇的小贝壳|卢克·霍普| 2014年12月15日|每日野兽 
 转眼间，他以本能的速度将球踢偏，正好越过了门将。 足球巨星梅西是否腐败? Jack Holmes 2014年12月8日|DAILY BEAST 
 警察向窗户外发射了一枚闪光手榴弹，约瑟夫·威克利开枪，打死了斯坦利·琼斯。 比埃里克·加纳更糟糕:杀害自闭症男性和小女孩却逍遥法外的警察|Emily Shire | 2014年12月4日|每日野兽 
 对军刀的握紧; 安静的眼睛会闪烁。 石墙·杰克逊，VMI最被围攻的教授|S。 C. Gwynne | 2014年11月29日|DAILY BEAST 
 那幻影——毕竟只是瞬间闪现，别的什么也没有——暂时完全离开了他的脑海。 阿尔杰农·布莱克伍德 
 一种惊讶和喜悦的闪光照亮了栖息在宫殿墙上的高傲的美人的美丽的眼睛。 红年|路易斯·特雷西 
 “篝火不会像那样一闪而灭的，中士。”他若有所思地回答。 纯金|伯特兰·w·辛克莱 
 如果那些玉石在下雪前在领土上露出任何部分，我就会抓住它们。 纯金|伯特兰·w·辛克莱 
 他把它囫囵吞了下去，就像视觉上的一大口——一瞬间; 首先是整个意思，然后是行，然后是单独的单词。 阿尔杰农·布莱克伍德